是令黃 荃灣茶匠

芋香珍珠奶茶..

呢間真係好好飲 唔係住荃灣

好飲？

好香芋頭味好飲..

邊款好飲 ?

好飲!!

芋香珍奶!!

隻芋頭味係芋頭雪糕嘅味定新鮮芋頭味

芋頭雪糕..

一定係抹茶黑糖

黑糖珍珠鮮奶，忌廉top
終極肥仔水

邊度